撚左幾下部iPhoneX,都幾肯定faceid之後兩年會係旗艦機標準。

問題係究竟An機要用幾耐先追得到？

軟件問題

因為Faceid軟件主力係AI，都係Google最擅長。而家應該落手搞左一排，調教到Android P果時係無可能出唔到。

軟件問題不大，但都講緊下年IO之後既事。

硬件問題

反而硬件問題就嚴重好多，Apple同touchid果期一樣，根本而家臉部識別元件廠商係俾Apple包起左，如果落埋iPad Pro到或者好似傳聞講咁下年全部機種都轉用faceid ，An廠根本無得搭Apple順風車。

要另外搵廠去研發／製造。呢個就會重複touchid果時個慘劇，兩年內無機到到Apple水準。

總結：
Q1果期旗艦時間嚴重不足，可以放棄。Q3果期旗艦究竟做唔做到？

我唯一肯定就係三星一定加到同iphone x差不多價錢

其他廠其實都有
不過廢到無人用咋
成本最後又落返用家度

Note 8 已經差唔多價錢啦唔係咩

完全唔同技術
簡直係天與地

2d & 3d

某廠又會彈出黎話自己其實xx年前己經推出左
我地今年重推呢個功能 唔好笑我地抄啦

Windows咪行先左一步，不過只係用落電腦，電話市場應該已經放棄左

指定姿勢已經On9到爆

成本轉嫁消費者嘅情況下, 我暫時睇唔到用家俾多啲錢, 由指紋解鎖轉做面容解鎖, 用家得到乜野額外嘅好處。

未諗到？我即時已經諗到用途。

當iPhone 識別到用者非faceid主登記人，自動將某D功能／資料上鎖？

當iPhone 識別到用者非touchid主登記人，自動將某D功能／資料上鎖？

手指都得嫁

唔記得利申：
我呢代唔會換。
主要因為APPLE真係未將Faceid潛力引出黎，有少少到喉唔到肺既感覺。
faceid 技術 9/10
faceid 應用 2/10
成日講IOS11為iPhoneX而整，我反而覺得就係因為APPLE無為iPhoneX度身訂造一個IOS，反而為左就iPhone8/8+限制左faceid功能，先會有呢種到喉唔到肺既感覺。

有手汗已經差好遠

有得揀 我寧願繼續用指膜算

仲方便

同埋save哂自己個樣 仲要3d俾人 d廠個大數據有哂自己個樣 仲無哂私隱

借電話俾人用呢？

多撚餘 你不如講戴手套用唔到算啦 手汗都講得出

有手汗咁普遍都唔撚講得??

當年 iphone5年代 JB左
都有面部解鎖功能

咁功能都係一樣
你借左俾人 佢無論FACE ID 定TOUCH 都係開唔到嫁啦

On9

GOOGLE教信徒偷偷留下負評

我就係有時有手汗解唔到果批人

借俾人上網／睇相／睇片。你要unlock左部機先下話

我較擔心一件事，iPhone套面形數據係存放於機內永不upload，話晒係美帝大企業，我信佢，到Android機特別係華為、小米要跟，實送晒上北京，將會變成災難

Android 果d一定會7好多
至少2年先追先上Apple

an狗都係sai 氣
今次蘋果好野 終於有新野出而唔係食老本
face id 真係抄都抄唔切
仲有十部an機九部跟大下爬，今鋪撐蘋果

你指用緊果陣識別?

你過關一直有部機影住你

當然

100%

但係手汗會係手指到咩？ 認真一問
因為甚少手汗

講手汗有乜問題 我都成日因為手汗要抹一抹隻手再解鎖

我戴面具用唔到faceid

iPhone 攞夠指紋data 咪逼user 畀埋facial data

NSA fat fat

人地蘋果出左faceid新技術又話冇touchid咁安全咁成熟，用翻touchid又話冇新意，一成不變，你地班香港人真係好撚矛盾

係會，識人因為咁入醫院做手術切汗腺

咁柒廢功能真唔希望AN會跟

笑撚死飛機po
講到幾勁 但自己唔買

我反而覺得face Id加落新既mac更加必須

我之前個POST
2013年
Apple推出Touchid，An俠：Touchid無用

2014年
眾An廠於旗艦機上推出上世代滑動式指紋識別以圖追趕Apple，
但與Touchid相形見絀

2015年
所有指紋識別成為Android標準，俾Ifan串android抄Apple時，
An fan找出技術標準完全不同既上世代滑動式指紋識別MOTO機，試圖指出

2016年
四年後，An廠終於追趕上Apple，甚至推出比Apple更快更準指紋識別

2017年
Apple推出Faceid取代Touchid，An俠：Faceid無用

但MAC到今年先有touchid

間間大廠有嘅patent都以千以萬計
何必話對方落後呢

唔好講手汗 核突啲有時liu完鼻屎用紙擦完都解唔到
我認真

利申：出緊手汗

唔係face id 無用
係我覺得唔應該因為face id 而斬左touch id

其實係事實。
以三星為例
同時研究4個unlock方法，可以無一個做得好。
inscreen 指紋趕唔到，個planB係難以置信既差。

而我都完全唔相信 inscreen touchid唔係Apple選項呢套說法，只不過faceid完成度夠高可以叫做彌補到缺陷。

你估APPLE唔會加番咩

我覺得唔會 正如mini jack一樣

有face id唔緊要，唔好取消touch id 嘛

睇返當年touchid一推出果時 班高登仔點樣話無用無用

真係笑死人

姐係佢講到faceid幾勁幾勁 我當下代佢技術上做到embedded touchid 但加返落去只係自打嘴巴

TIM COOK從來都唔介意自打嘴巴

An機連touch id都未追到
講經咩

打SJ個嘴巴啫

三星係搞左咁多野竟然無個用於付款驗證
蘋果一步到位

下年第一季/第二季魅族/MTK機都應該有類似faceid

但以呢幾年作風我真係唔睇好 唯有希望r&d落力整好個faceid 準備18年機
利申: 6s+開心使用中

講起自打嘴巴就唸起pixel個發佈會 mini jack呢？

呢代 Face ID 雖然唔係完全體，速度準成度寬容度都有待改善，但係在一般使用情況下已經非常好用。但係我覺得，幾年后如果屏幕底下嘅指紋辨認系統技術成熟，蘋果都有機會 Face ID Touch ID 並存係同一部電話之下，以彌補用家喺不同嘅情況下都可以解鎖電話，甚至乎喺某一啲需要非常安全的情況下，需要兩個系統共同使用以達致最佳的保安程度。

支那機我唔會考慮

遲d會唔會喺album 度睇相，㩒下佢個樣可以link到電話簿打個電話俾佢。或者知道佢喺邊

呢個其實而家功能做到

而家技術都做到啦
不過你啲fd個樣嘅data喺facebook度

長時間咁又會唔會有其他問題

我覺得faceid 只係邁進"真-無動作解鎖"第一步
雖然touchid 撳實home 喺褲袋拎出嚟個feel 已經好接近
但係永遠都要有手指掂指定位置呢個步驟

有玩過/睇過片都知faceid 解鎖速度好撚誇張
apple 想將重心發展喺full remote control嘅話
touch id 必須取代

到時我就拎住部touchid macbook pro 喺度屌老母

其實真係好撚勁個, 仲要做落咁細部電話度。

video ref:

你講電？其實唔大，Feel到有Input先test一次，當然仔細野唔會到我考慮

睇過外國啲片，其實你拎緊出嚟時手指放定喺下面向上掃，就算你塊面未去到 face id detect 到個 angle range, iphone x 會收到你想去 home screen 嘅指示，當塊面一 detect 到就會去 home screen. 實制用時，同touchid 撳實home 喺褲袋拎出嚟個速度 已經好接近。

某啲 case 係會仲快過Touch ID.
好似收到個 message 睇完想入 app 覆。

iPhone 8:
raise to wake, 睇到個 message, swipe 個 message 想直接入 app, prompt 你 Touch ID 解鎖，手指去認證，入 app

iPhone X：
raise to wake, 睇到個 message 同期已經解咗部機，swipe 個 message 想直接入 app, 己入

仲好似話a11有季習功能 faceid 用落會比初時快

學習 自膠

成班傻鳩 貼錢仲要免費送自己個樣俾蘋果大數據 話信美國佬安全果班仲好笑 你用蘋果機裝過大陸app, 用faceid技術一樣拎到你資料

我最想要嘅係嵌入式指紋解鎖 直接撳落個mon到已經做到touch id 諗起都正

Microsoft

係會，好似Google pixel個touch咁

邊個傻9呀，同touch id一樣有獨立元件做儲存架
你估係d an機咩

即係offline learning？最緊要全程唔好上載個面孔數據，一有任何一步係上載，人類將來就玩完，面孔唔同密碼呀，被黑客偷左冇得改架

唔會upload

好奇問 ANDRIOD PAY個D無得用指紋?
利申真心唔知非挑機

an機連cut左3.5都未跟到啦

會share facial data畀app developer

會share facial data畀app developer
[/quote]

pixel表示

[/quote]
IOS拎所有DATA都要問過你，
然後拎果D DATA唔係FACEID ，係animoji形態咁拎，
GOOGLE神教信徒-1分

首自你要證明到佢係唔係會upload touch id or face id 嘅private data 上database 先 否則都係講個信字

其次apple 中國境內都有database啦 共產黨仲死

條友會唔會出黎回應

唔知今次部X用唔用到3年呢

作為an轉i嘅第一部6仔, 我仲用得好滿意

有手汗真係會用唔到touch id架
只不過我都幾同意touch id都可以照留返係度

你就真係好on9 將個焦點轉移，一路講緊touch id / face id 係有粒secure chip 係cpu 度，係直接save 落部device 而唔係apple database, 平時apps 拎到touch id or face id 嘅"資料" 係encrypted ,唔係直接睇到個d information, 而係call touch id / face id 呢個function 去認證。
屌你個飯鳩無啦啦話咩個database 放印度唔撚安全，心諗你係咪on 撚鳩，放印度呢個地方同你自己部device 嘅安全有乜撚關係？ apple database 大部分都係放icloud service.

仲話人小學生，屌你笑撚死人自己連小學生都不如就摺埋啦 鳩up 王

samsung pay一出個陣就用指紋啦 依家iris都support
android pay要unlock部機
一步到位 鳩up都check下先啦

samsung pay有漏洞

faceid得啖笑 玩具黎咋

想問下 係咪一定要著左mon先用到

IOS拎所有DATA都要問過你，
然後拎果D DATA唔係FACEID ，係animoji形態咁拎，
GOOGLE神教信徒-1分[/quote]

其實似Apple Pay，Apple自己會guard住俾邊啲data 3rd party做相關應用

iris scanner囉

有左faceid 你去到邊cia fbi都知道晒